白宮國安顧問指一國兩制只是中共遮醜布 美續制裁行動

特區政府根據人大常委會的決定，取消4名民主派立法會議員的資格。

美國國家安全顧問奧布萊恩表示，事件反映中共公然違反在《中英聯合聲明》中所作的國際承諾，以及在《基本法》下對港人的承諾，形容「一國兩制」現時只是中共在香港擴大一黨專政的「遮醜布」。

全文:

名單要多先有用

呢位又係好型

垃圾會全體已完落鑊啦

上面人大班核心仲緊要

agger 橫掂垃圾會只許投贊成

D眼神有無咁型呀

唔止要多
要禍及妻兒先有用
希望鬼佬會明

對付支那人 港共走狗 就要用連坐法 死全家

其實名單有乜用？本身個人fucking care

連坐法誅九族都係中國文化黎 希望鬼佬能夠因應中國文化黎調整制裁

搞埋散仔狗就岩，咁樣搞大粒佢地唔識驚

痰喂豬咁撚多野噏，下round到佢，唔知啲家族的士點算呢！

天滅中共

快啦

點解跟GOP條水D人都係寧捨正氣既

宗仔 今次都無份食制裁既話 真係睇路

好易跌死

大陸快d斬腳趾避沙蟲，推淋病出黎，飛起晒所有班子，搵班人做戰俘，好似當初打貪咁。
之後還返香港比香港人，到時候冇人理大陸邊個做皇帝，冇人反你，繼續一國兩際，外國冇藉口搞你

共產黨要全面控制

要玩謝一間公司 攪d高層其實用處唔大
但係對d中層管理人員落刀 咁就成間公司玩完 因為所有政策都無人執行

宜家係大陸收唔到科

繼續壓迫，全世界反抗就更大

堅持行落去大陸真係冇乜著數

係支那

支那以為人地唔敢軍事行動 攻擊南海 美國佬下年就炸鳩你南海
印度封鎖印度洋入口 馬六甲
再炸鳩支那南部戰區